山竹依家西登，香港轉吹東風，跟住南風

依家先至山竹開始發揮佢威力嘅時候

你地今次PK了

話冇風既撚屌今次要含撚啦

利申屋企向東北冚冚聲

好似大風左

大風到成撚日有吹口哨聲咁

好撚大風，投降啦

勁丫！

依加勁有撚用咩

頭先一打開露台道門
啲風聲好似火車極速行緊嗰時開窗

除非力場克服到呢樣野, 如果唔係無得同山竹鬥
力場極限已經到左, 係時候到山竹發揮

撞完呂宋仲有咩要驚

仲敢開門

出太陽喎

只限星期日

打橫拉嗰啲拉開少少睇

力場過左英國啦

冇風，落緊m記食早餐

ok